[幾時連輸呀] LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 35

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You DLo

又燈

Ball射波射幾耐

又輸唔到

bogut係咪waive左？

Im

90後係咁

ching衰咩

Lakers rejecting offers for Randle

Topic

正常 用ad換都ok ge

潛買家都等夏天啦
無必要補個first round 換

而家好似冇人肯出first round換牛

On Wednesday, Adrian Wojnarowski of ESPN reported the Purple and Gold "have turned down several teams" offering as much. While Randle is a double-double threat when he takes the floor and just 23 years old, Wojnarowski added "no one will offer a first with him headed into restricted free agency."

出年又唔係咩大年

搞咩今季三分命中率仲低過 Lonzo
不過 drive-in 籃底準左

As NBA GM’s prepared for the final hours to the trade deadline, there was little enthusiasm for an impactful final day of player movement. Deals, yes. Difference-makers? Not so much.

Let go Lakers

而家球探系統愈黎愈成熟d pick 就愈來愈重要

特別pick 到岩用既first round 一用可以用8年

新仔最緊要係平
kuz,hart 1m幾用幾年

一直覺得nba 個"交易生態"好考gm功力
能力同trade value 之間既關係好微妙

Dlo😭😭😭貌似係爛網打得唔開心

分手後ex活得比你好

個問題換pick既話

又多個新仔

嫌唔夠多新仔咩

我湖唔配有dlo

咁係咪依家唔洗同牛續約住?

Adrian Wojnarowski

So far, the Lakers have turned down several teams offering second-round picks for Julius Randle, league sources tell ESPN. No one will offer a first with him headed into restricted free agency.

2:32 pm · 8 Feb 2018

2輪簽想要牙牛，傻左

阿牛UFA, 佢地想offseason先開OFFER, 搏下湖唔match就唔駛蝕1st rd pick?

打錯, RFA先岩

ESPN Says Josh Hart Ceiling Could Be Higher Than D'Angelo Russell,Russell Appear To Be A Role Player

吹大左

Josh Hart 做到Denny green 都還神

傷之前都打得算幾好 有好幾場第4節carry 真係爛網大佬feel咁
但邊個估到傷個陣dinwiddie打得咁好爆左出黎 carry爛網咁
dlo傷完返黎都要打佢後備 又傷完又打後備 個大佬位又好似俾人拎左咁 發揮差左都幾肯定係關事
認真分析+討論

笑撚左 hart仲老過少煮有鬼咁多潛力

傷完無態呢個真
傷前係網打得最好嗰個

你以為真係吹捧緊Hart?
有冇諗過實情係恥笑緊少煮

少煮會戰勝歸來

2019底薪簽dlo

ESPN掃進棺材

傷完無態打得差可以理解
但係自已打得差然後係 instagram like 插網隊教練出得佢少嘅 post 就 ...

Josh hart 都係我地基石啦 講真 一隊成功球隊一定要有個咁既3D
反而 如果Ingram 得分能力繼續提升 我就變得可有可無

識波

睇你肯唔肯做後備搶分手

今次撐你
好心少煮就玩少啲ig
奶過一次野仲唔識死

唔玩ig 點post 練波片

我屌
聽日又打OKC

單單打打成個女人咁 好彩賣走左佢

又贏

好彩清得快
係湖打到咁仲邊清到俄佬

上年未trade之前佢都like左話有dlo點解仲要pick ball個post

屌 生性啦
打到成pat屎咁
人地ok4都靠表現earn minute
佢打到咁點同dvd爭

Okc=c+g

丁典偉go LA la diu

唔介意用ennis換

迷羅又輸
Btw迷羅sunny潛左去邊

人地迷波啦以家

靠佢真係潮人真係成世都唔洗番生

一世迷羅

呢家湖人咪又係收緊皮

距離番生有排啦

Lakers are using Larry Nance as a sweetener in deals involving Jordan Clarkson, league sources say. It's unclear which teams have interest, if any. Clarkson is signed through 2019-20 and teams are reluctant to take on pricey long-term contracts.

下季我睇怕都未必再係湖

Nance應該無湖會反

Nance同jc真湖黎

少煮唔配係湖

宜家隊波真係除左kcp 同blo,其他都係真湖

釘？

Adrian Wojnarowski‏

Cleveland and Lakers in serious talks on a trade, league sources tell ESPN.

Lakers sending Jordan Clarkson and Larry Nance to the Cavaliers, league source tells ESPN.

有冇咁想要爛網個pick呀

F5

@KevinOConnorNBA

I'm hearing it's Isaiah Thomas, Channing Frye, and the Cavs first to Lakers for Clarkson and Nance.

無網pick
thx jc nance

個deal都還算可以既

有騎pick不過有保護

會唔會咁ON9

兩個到期合同清cap

等左nance玩入樽賽三年
結果佢去左騎士

Thanks nance & jc

湖人要好好用個pick喇

屌

Wa屌你
有star player

屌係wor.............

會唔會繼deng之後又雪多個Frye

咩事

有d sad

雖然個deal算幾好

不過屌你老母jim buss , mitch

網pick 隨時殺你價 持個ingram
無辦法 市場上想要pick既球隊太多
Salary cap爆升 搞到d新秀合同變到好抵
個個都死hold pick
最後換到first rounder 都算收貨
比較可惜係jc 陪左咁耐要 88

唉 nance

以清cap角度黎講係滿分操作
係jc randle最後係jc走先有d sad，會唔會因為咁續randle

照睇應該續randle
lance 同 randle 2揀1
都好既

竟然係jc先

屌

換咩

It狗 ， ball睇黎無咁快好番。
Trade成咁唔通LBJ會去湖，咁ki去塞就好合理了 黃綠大戰
兩條友夾理做一出戲

Randle call max. 可以點續

無左nance
牛應該安全啦掛
加上其他隊想直接等RFA簽

IT打返第六人得唔得

it9?

Jc平約 真湖走 就真係爭咁d
Randle 如果太貴 我諗湖可能free佢了
睇下到時2018 fa 係點玩
如果randle 肯既話 其實max佢玩1+1
Team option
湖人有so

Nance 最唔想佢走

唉
我寧願要波都唔要it9

走得nance 都係續randle

我估

MAGIC好似諗到出年PG一定會黎湖人咁 清左空間但簽唔到到頭來得個吉

如果it變返上秀嘅it

波究竟有幾傷

講左清唔走釘會拎jc清cap

有個first pick 玩下

換it9係搏埋今年入playoff???

屌你老母jim buss

it上年先話流住綠色血
今年就變左湖撚

Nance role player imo
唔會話對湖人成個結構好大影響
走唔走同續牛無關 我覺得
反而牛今年表現好左咁多
湖人就真係要諗諗點續佢
還是真係放佢走 決心留cap
再圍住ball ingram 組一隊新湖人

其實幾on9 如果清完cap space 最後簽唔撚到人
有無咁撚大信心呀

其實都好既，kuzma上陣時間一定會多左
對佢成長都好，養kuzma續randle

情感上好sad始終JC同Larry lance係真湖

IT同ball 做好防守，打雙衞夾到幾好J

ball 防守, IT4進攻，
kcp 炒得

It9咁既狀態...
我覺得湖係睇中佢份到期約多d,唔係睇中佢個人

清乜鳩

Jc咁平都清

仲有半季點撚樣打呀

It9黎zip半季姐

下年唔通續咩

要IT 黎做咩
係咪痴線
俾番Dlo+JC我呀
上年仲以為可以
Ball+Dlo+Ingram+Randle/Nace + all star center
6th man Clarkson
依家。。。。。。

問題係我地4,5號位冇晒人呢
Blo都打埋今季完約

Three impactful details on trade for Lakers: They'll have space for two max contract slots in 2018 or 2019, replenish first-round pick in 2018 Draft and gets Lakers some shooting for rest of season with Thomas and Frye.

傷心一件事

的確成功部署到夏天兩份max 同多左個pick

唔發癲就好好操作

Deng出山 頂下4號位

留cap 續牛 加比份1+1 表弟？

理性講係good trade
但係nance jc

表弟不了

而家淨係知dunk contest好撚尷尬

呢個trade幾大衝擊
成敗論英雄
睇下magic今個夏天做到咩出黎

JC雖然上場好鳩
但近幾場睇住佢carry

會唔會有後續呢

基本上佢上任所有trade 都係為左賭FA
問題係我地已經賭左好幾年

唔係好捨得

今季又放棄左

今年Bos Cle Gsw Hou 4隊
我情願FOJ拎多個冠軍了。。

Ball 出返 it9 打6th

如果佢簽到咪唔反

但係真係唔覺得會簽到啲咩star

Jc 拎ring

早2年辛苦儲落d cap投資晒落Deng 俄屌佢老尾

下季留it打第六人 點睇
8-10m

無得再同nance打機了

No la

仲因為咁送走哂D人

好sad

以佢呢家個態

我用Jc咪仲好

聽日咪直接打少2個人

好地地培養下新血咪幾好
喺度諗住博啲superstar jm9

要出zubac

兩姐弟爭權搞到食多幾年屎

IT傷出之後廢到

塞換到irving真係笑

Free win for pg

屌 唔撚想要it9 搞鳩我地更衣室

睇下有無後續交易

而家最驚呢樣

湖要it9做乜

今季都完約啦 又冇playoff 打多兩個月就

好sad 睇到隊兄弟波打得咁好 聽日一定比人大炒

Isaiah Thomas on Magic Johnson coming to Lakers: "Some superstar's going to come here."
2:59 AM · Mar 4, 2017

希望會續牛

offseason簽唔到PG你就等收皮

點解唔可以再等下波牛B馬

應該續啦而家
不過>15m我終身反咩直

Magic前幾日先話focus 2019 fa
而家就清左兩個max cap space出黎

Agree
如果係留cap比牛終身反咩直

波出黎無可能比it 打staring 掛

由幾年前開始年年都話招巨星，release cap , 年年都簽唔到人，簽埋俄佬，deng

簽俄佬個下我係條街屌撚左出聲
仲要係fa market 第一單sign 我屌

打番第六人啦
下年應該冇隊會開大俾it 3年30m頂盡

屌 呢下真係記得
用左幾個字說服自己係GOOD SIGN都唔撚得掂

Nance係灌籃大賽表演飛起黎換球衣爆扣

唉 Nance
Dunk Contest

B Jai 岩岩先講完會幫nance in dunk contest

聽講牛可以帽上續約

而家最撚驚係it9搞鳩湖人個更衣室，扮大佬

屌你老母it9 黎到咪撚扮大佬

肯定會
希望佢認清波b先係

屌拿星 果陣禾少仲話觀察左佢好耐
係佢想要既C

又話買斷it
心臟差啲都頂唔順

要IT9份expiring contract姐

即刻拎it9去換個2輪pick ok?

Waive啦

可唔可以去換返榮叔

係it唔想係湖人打，想比湖買斷

係我就放佢落發展聯盟

Utah has traded Rodney Hood to Cleveland, league source tells ESPN.

猗

連環換左半隊,但JR仍然係度

我估湖 FO 依家問緊有無球隊肯食 Deng

老闆應該準備左LBJ左換D年輕D既人入黎

如果波復出it9因爲要打6th man而嘈嘈閉一定搞到連湖迷都憎鳩佢

搭騎個首輪換唔換得走

trade埋wade

猗癲撚左

Cleveland is trading Dwyane Wade to Miami, league sources tell ESPN.

可能要加 Randle

換到唔介意 依家好驚會出鳩價留佢

猗癲撚左 個陣而家又幾勁 多左活力

打2K咩成隊又要再夾過

等睇trade it9 去playoff team

deng應該唔會搞住

理論上走 FA 簽 Lebron + PG13 呢條路點都唔會留到 Randle
所以我唔理解點解送走 Nance 唔送埋 Randle
等睇埋有無後續交易再評論 Cavs trade 都唔遲

兜咗個圈

Jc同釘只會是但搞一個
Trade左jc就唔會搞釘啦

可能cav想要nance 始終牛得翻半年約 佢地有love又唔急要pf

湖撚咪ff啦 清cap係為左max deal留kcp同牛啊

點解咁講

而家都夠兩個max
仲點會浪費個首輪去清釘

送去哂d毒瘤

重有一個首輪清唔走釘

Jc

老老豆豆 雖然JC周nance真湖 但呢個係good trade黎 兩個到期合約有3分既即戰力
仲要送多個first round 賺晒啦

到期又簽到乜
到時又咪空炮

要 cap space 簽中鋒
所以話可能加埋 Randle

1+1試試表弟

一句講哂
簽到PG先算good trade
我反而擔心黎緊兩個月既戰績多啲

擔乜心 今季放棄左

我估summer 都係續牛加表弟1+1 架喇 pg 0%

希望心馬多返d時間打

無jc nance打second unit等於無左bench嘅盾同矛
又影響更衣室士氣 nance同成隊波都咁fd
要fly黎做乜 有3 我地後備都有k啦

Magic就係想組大團但係又冇諗我地依家既戰績

都話expiring contracts

大家俾多一個offseason magic先講啦

Good deal
不過唔捨得姐

成撚日想組團組團
近排15場贏11證明呢隊波係有潛力
成撚日想等superstar黎
最後咪又係空炮 倒不如練親生仔

不過呢一刻有一樣野可以幾肯定咁講
就係 Clarkson trade value 無想像中咁高
睇返 d beat reporters 講，聯盟其他球隊覺得佢份約頂多可以話，既唔係 overpay 又唔係 underpay
似乎湖人搵左好耐都無人肯用 expiring contract + 首輪換 JC
之所以換到首輪，Nance value > JC

Jc=下個lou
下年場均25分

抵咩？

重建緊 擺明用黎生仔啦 咁樣trade一trade 明想吸多隻大既返黎 會唔會急左少少 點建唔培養耐d咁後生仔

Nance著金色襯好多

睇埋下年簽到咩人先知抵唔抵

練ball ig kuzma呢啲先係有潛力
jc lance 個ceiling 已經擺左係到
有機會交易 而對資薪結構有幫助 點解唔trade呀
真係可以攬撚住啲自家pick過世咩

Jr份垃圾約同deng一樣 無人會要架

Ball,kuz,ig呢三個咪後生仔

jc lance
對咗佢地幾年 真係有啲唔捨得
最怕湖 無咗更衣室氣氛

trade確實對fa黎講係good trade
但 2018 離離去去都係得Lbj Pg 小Jordan 同傷咗嘅表弟
唔通湖真係想吸lbj ＋PG

明想吸多隻入黎 睇下吸邊隻

it9 人類被帽精華

放棄還放棄
一陣又好似之前咁連敗就仆街

希望it唔好搞衰我地 team spirit

棄還棄 唔好送pick

Wow Rachel said that IT3’s agent just texted her and said, “He’s not coming off the bench.”

Rachel said they’d rather have a buyout if he’s not starting.

準備做毒瘤

禁咪同釘一樣下場囉
雪撚到你冇大約

it9

IT + Lonzo 正選幾好啊

佢以為自己仲係上個塞既it咩

有無睇傷左之後嘅it波？

Kcp防守點都>it

雪到你冇人要

Hart> both

Ball好似話all star前都唔出得
等好返晒至算啦

有
KCP vs IT，我點都簡 IT

Rob Pelinka is on the phone! He just walked into Magic’s office. They will probably close the blinds after this tweet.

trade incoming?

It d防守好撚垃圾喎

有lonzo 出返補防還好既

但接左個毒瘤真係
最驚呢type

屌it
jc nance

Larry Nance Jr. is here at the Lakers’ facility. Just exchanged farewell hugs with some coaches and Lonzo Ball.

confirmed

Trade done

希望Lance將來歸家

Thankyou JC and Lance

真係估唔到會有咁大trade

屌都唔知係賺定蝕 希望it打番起 Fyre d3分keep住

其實最唔想nance走
Clarkson trade我估都係用嚟清約

屌你老母it9

搏得中，賺
Tbh 呢個trade幾好，雖則有d殘忍

咸左

防守炸彈

不過希望walton 識用

IT換ROSE唔係仲好咩

OFFICIAL: LAL have acquired guard Isaiah Thomas, forward Channing Frye and a top-three-protected 2018 first round draft pick from the Cleveland Cavaliers in exchange for guard Jordan Clarkson and forward Larry Nance Jr., it was announced today by General Manager Rob Pelinka.

Luke Walton said he will wait before deciding what role Isaiah Thomas will play for the Lakers and whether he will start or be sixth man.

希望沖到頭8

而家雀唔識輸

咪玩 第8金塊已經29win

睇錯第8係nop 28win

希望ball唔好比it狗恰

頭三保護嘅first round pick
撇開人情味唔講，湖人今次穩賺不虧

好憎依條撚屌

臨訓睇到 終於簽到all star了

呢條友仲好意思咁串
係咪痴左線
敢講佢玩野以後唔使指意有波打

本身傷左完全打唔出實力已經大獲
仲要係咁玩野

it ball kuz randle Lopez 搞掂

漏左ig

咁聽日場波係咪就有得睇it9同frye

it換做ig差唔多
放呢個又冇未來又冇現在
冇攻又冇守
球技冇把口臭既矮仔上場做咩

點會有咁快呀
最快都要11號

騎個gm真心勁
一晚就補左咁多好野入去

咁咪打少兩個

騎仲係冇內線護框能力
雖然Nance都幫補到d

當train下 我湖三少咁囉

睇緊 Magic & Pelinka live press conference
講湖人 young core 果時有提 Hart

Hart首發後打得咁好，以後應該係一個合格嘅3d球員

點解仲會有人諗擺it9入正選

Luke Walton envisions Lonzo Ball and Isaiah Thomas playing in the same backcourt together, regardless of the fact they both play PG, Walton said.

Magic & Pelinka 都講話 Lonzo & IT 可以同場

塞狗成撚日打劫架啦 仲要屌鳩湖人打劫

進攻頂多一般先發質素(分分鐘俾多左)
防守絕對係最爛果個
已經冇進步空間

真係諗唔到咩原因俾你

上撚左熱門

又話轉移目標去2019FA
好嘅，等今個off season 空歡喜，
又有個藉口氹下話下個off season 會更好
見到個死矮仔就唔開胃
咪撚續呀
實質上最有價值就係個pick，尋下寶
其他所謂cap space ，一日簽唔到人，一日都係得個cap space
Luke真係慘，換咗兩件半廢人返黎，戰績變返差又入佢數

其實可以18年暑假食張19年到期大約換多個19年first round pick返嚟 到19年夏天再all in兩件star

利申：ff

佢防守絕對災難級，但係進攻幾好
Magic & Pelinka 都講話今次交易除左想清 cap，仲想增強即戰力
湖人 half court offense 進攻咁差，佢實幫到手
識打無球，快攻唔差
同埋至少有個識射罰球

yes
無話限死一定要 18 簽兩個
簽唔到食 expiring contract 賺下 pick
到時 19 Deng 份約又無咁毒

短期內應該唔會打後備？

換到個first pick就賺哂

top3 protected

訓個覺姐 搞成咁
兩個真湖換個塞
雖然good trade
jc個第六人搶分位我覺得kuz其實可以頂到嘅都
但都係個句
真湖

又走

接受唔到

以後冇得屌jc

Buyout it9啦

條友一定扮大佬R續約

Nance真湖

等睇湖區手足反短人

抓頭交易

一個FO成日要完人返黎，唔用，雪
會有咩人想黎？

唔明點解咁憎it 話曬都係all star 我覺得佢打返起一定幫到手

食屎啦 真湖都trade dllmch

屌你咩

好撚ssad

Thank you JC
Thank you 跳跳虎

防守係一個問題
進攻係另一個問題
無論佢係猗定湖都唔會有係塞咁多球權
所以唔洗指意佢打番起
有15-20分夠收貨

屌 又話唔trade

留左咁多cap space offseason都簽唔到星就一世反愛G佬+Rob

點撚呀

it狗幾多年約

咸撚死左了牙fat同爛屎

Larry Nance Jr. will wear No. 24 for the @Cavs.

No. 7 (his Lakers number) is retired for Bingo Smith and he opted against bringing his dad's No. 22 out of retirement.

想撐Nance
但係唔想睇騎波

And @Cavs say Clarkson will wear 8. So two Lakers who played with Kobe Bryant will wear 8 and 24 with their new team.

一個着8號，一個着24號，兩個都真湖

喊左

同老大打波既差不多走曬

屌你
真湖
好撚矛盾
唔想foj贏但又想jc nance拎ring

幾傻得番最傻隻牛

As I said a little while ago on the Jump, source tells me that Brook Lopez wants to stay with the Lakers the rest of the year. There's still time for that to change, but if it holds, teams hoping he'd be available after a buyout will be disappointed.

仆都唔想走，不過下年...

In Lakers, all business

牛

MJ追星追到瘋了

平時nance係最funny果個 起身一睇到好想喊

IT 一定會搞亂更衣室 同埋啲防守好撚垃圾

利申 騎迷

我見湖人呢單交易一致好評
評分基乎都係 A 或者 A+
但係我又唔覺真係好到咁

痴線 究竟點解咁有信心可以簽2個all star 翻黎

其實係好嘅
jc有kuz頂
雖然未諗到邊個頂nance
兩個到期約再+1st round pick

不過都係要完季簽到人先係good trade
否則都係食屎trade黎

算係咁

Magic目的要兩份max 佢做到
兩隻真湖可以換到it/薯條同今年first round pick
不過it作用大唔大就唔知

當時Trade 嗰陣人地it叫仲有30分一場呀

紅字正解

愛g lo上神枱定變過街老鼠睇今次

換走Nance 仲乜9

2份max係咪就會冇錢簽其他人開季
All in 16-18m 續牛 , + max PG
其他是撚但

俾jc同nance打吓playoff

我同意紅字
但係所謂 FA 簽人 deadline 唔應該放係 2018
2019 都無星嘅話同意

2018 開到兩張 max = Randle 再見

但係我想睇住nance著湖人波衫玩入樽賽

真湖 我都想睇
不過佢老豆又打過猗
去猗都係好事黎嘅

啱啱瞓醒，騎掉過來個pick 係佢地自己果個定網果個？

自己

喊死啦屌

It過到黎打咩

好似話都係ball starter

湖想追PG 定FOJ

愛g lo話it wont play over lonzo

條友唔係話唔肯打bench咩

屌 呢排兄弟波打得咁好一野破壞晒

還我JC and Lance

雖然理性d講係good trade

jc 個ig post 今年啲team chemistry 真係好好

唔想湖追FOJ,黎到又扮大佬trade哂自己fd過黎

MJ兩個都想追

佢真係愛湖人

咁我寧願max randle 算

好sad 真湖

兩個都追 係咪= 唔續RANDLE ??

屌你老母換ki我都開心d
換件垃圾it 仲要走jc nance

Trade 其實係good trade (如果下年簽到人）
但係 我dllm 咩 trade 兩個真湖

Clarkson Nance 始終潛力有限
MJ 上任要重建點都要搵即食

唔尷尬
外國湖都應該鍾意nance

jc and nance兩個真湖講緊係唔介意打後備出幾多幾少都唔會怨又交足功課次次都好有活力

佢兩個都好熱血

外國湖大部份賺呢次交易

近幾年黎講都真係幾care
講真呢幾年d fans都睇慣晒啦 輸波正路贏波當bonus 都係希望入到playoff姐 係管理層呢d頂唔緊冇耐性

屌你老味 迷騎了
It9 玩ig多過得分 傷完 復出咁撚多野講終於比人trade走 點知係湖人食撚左...
唉呀fred呀nance

大部分外國湖迷兩個都唔捨得

Summer簽唔到all star 我屌撚死愛滋佬

唉屌 愈來愈洩氣 用左長時間培養親生仔到今年 d仔仔開始有成績 就送比人 心酸

要追星牙

JC收呢啲價，有咁嘅表現仲要真湖
最後拎黎俾人做清cap追星嘅籌碼

business

想想那舊時日子

情感上實唔捨得 但理性諗如果目標係組隊爭冠隊 剩係攬住成堆role players無咩用

到時簽啲Deng mozgov 返黎爭冠

好唔拾得nance
如果下年簽到pg咁magic 就真係贏左
而家傳話好似想buy out B-Lo - -

又比佢去爭冠？

唔爭在啦 比埋KCP去爭冠okay??

駁唔到
playoff都入唔到同人講champ or bust

十幾年湖迷想留個靚名

其實我覺得呢個trade 好好
可能我本身幾鍾意it
最可惜nance
不過而家有機會比magic 簽d 星級返黎
真係好完美

係希望ball 同 it 可以同場就真係j 死

Larry nance

佢謙啲都話
咁臭串

it 同 ball同場可以做到乜撚野？ j乜撚？

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

愛滋佬唔好撚搞ig kuz依個組合 唔係就雞姦你

今日個bench

可唔可以waive IT 簽rose

ball ig kuz 都唔好搞

今日直接打少兩個+個氣氛
大炒格

Hart 都好仲要

諗唔到可以j乜撚

想知x2
好人好姐，點會j It9
情感上好sad

臭西湖

都係既
比返豬/Bryant出黎試下

今日可能上tb 代nance
都好既

唉屌
比長約釘俄係我湖最錯既一步

zubac

jc個下唔撚掂 後備得分又減半

因為deng 所以要trade jc + nance

今日sad 到擺工算了

shit

發緊老脾

十年猢

屌，要it9做乜

隔離話magic won’t start over ball

我表示近依幾季一次靚簽都無

進攻端幫到手

認真
清cap 黎講，呢單deal 算係咁

無論換咩人番黎，都預佢係過客，下季唔會係湖。

怪就怪上一朝既lakers management ，屌佢老母

屌你老母垃圾IT狗

同場 進攻幫到咩？

其實Kuzma 同Hart仔打起
都增加左 JC會被trade嘅可能性
呢2個去到 2019 -2020仲係收緊百幾萬
JC 份約就變相係有trade value一份大約

Pull up 3
Pick and roll ?

仲有俄

Josh Hart : 今次仲唔到我上位?

俄搭羅躝咗啦

Jim Buss條撚樣真係死十次都唔夠

認真答你 同場一d都唔好j 一個進攻廢到無能 一個防守廢到無能 只要對面進攻防守都針住依兩條契弟打

其實湖都係要個PICK姐.
IT9 都係下年又TRADE走, 怕咩.

其實最錯就係上代簽釘俄
Bye JC同Nance

對笑煮感情唔深
Jc Nance
反猗既手足，以後點睇

清咗個真湖唔抵姐

呢2個仲要係近期贏波功臣
唉

波又未至於攻廢到無能喎

3分個d 求其舉下手就得 屌佢得分高個d 對太陽炸

騎今年攞champ JC同蘭斯就走得值了

下年一定會追pg 但唔覺pg會黎 人地係雷咁撚打得又有兩丁友分擔工作

攬住cap space過世la
就睇你愛滋佬簽到咩大粒FA

咁撚樣清法係咪PG已經俾左guarantee Magic

最驚係想開 max 比牛

pg唔黎 我地就玩完 清埋兩後生

關鍵時候可以射罰球

前排諗緊 呢隊後生仔愈打愈好 橫掂目前都係aim PO 隊野唔變繼續打都唔差 而家真係望PG黎了

係搏真係黎緊2,3年
我湖當打之人 Ingtam, Ball, Kuzma, Hart
加埋都係收緊1500萬
1號位ball
23俾hart / Ingram
6th man Kuzma
Max 返個4號位 , 再搞埋個底

不如諗下pg唔黎 我地仲可以揀咩人 lbj就不了 開大約打一兩年咩 都33

Lopez好好用

簽唔到星-->求其簽啲垃圾交差-->變返去2016年

幾耐冇睇波打波

老大

竟然會出聲

今日雖然會比人炒
但如果有tb睇下都好

有冇人有大佬last game攬住lance, randle, dlo同jc果張gif 宜家走淨randle

睇咁耐未覺得佢得分好過 得傳球同視野同防守

季尾都走埋架啦

IT 合約年，經過係騎士半個失敗嘅賽季，佢好需要證明自己係一個值長約嘅球星（當然湖人唔會offer 到大約啦，但如果佢肯收e.g: 4.5M/3yrs 亦非常值得簽）
加上佢話自己由細都係湖人迷，應該可以比對佢係騎士有更高嘅期望

frye 就算啦，多個人射三分同罰球，冇乜期望

<<Lakers Switch Focus To 2019 Free Agent Class>>
呢個報導標題可以無限re use
2018 簽唔到，就話switch focus to 2019
2019 簽唔到，就話switch focus to 2020
一路loop 落去

講真條球仔罰球真係差到無能 關鍵位我係對面 我寧願犯佢規送佢去罰球線

我諗係得mad 咁on9
明知人hack 大塊活都唔收起佢。

呢個真

仲有三分都唔穩定

除咗得分 其他好全能係無錯 但係依個小球時代無得分真係上唔到大枱

我覺得focus係2019真係OK, 前提係2018 簽唔到PG
如果Cousins 冇大傷過 2018 追PG,Cousins係最理想

IT 有無球能力，幫到湖人好弱嘅 half court offense
例如 Luke 好鐘意 run 果套 horns 咁
通常第一選擇都係 corner 果條友，通常係 KCP
係 corner 起步，用兩個單擋走出去接內線 hand off 傳波
然後一係 dribble C&S，一係打 P&R/P&P，再唔係就 skip pass 射三分
問題係 KCP 得第一樣，一比人包夾就成個 play 玩完
Hart 連第一樣都無，Clarkson 就只係擅長 flex cut
IT 最勁就係打呢種戰術
當然最重要都係湖識用 + IT 無嚴重退化
好似係騎士咁，睇左幾場都唔見 IT 有得咁打

2019有咩人

Klay, JB

我好撚想喊，我見Larry lance 同JC 揀8同24號

我覺得肯定關高比事

2020 就講唔通
一黎 justify 唔到點解依家要清約
更重要係到時 Ingram 要續約，要考慮 cap hold
Lonzo Kuzma Hart 三個都第四年，rookie scale 價錢起跳
清唔到足夠 cap space 簽 max

算啦 既然nance走咗，換it9補nance入樽賽個位啦

18 PG 19 Klay
J已打
LeFrop黎既都可以接受

咁易咩屌

推B仔打C咩

今場會輸波唔睇了

一個都唔黎咪圍繞我湖三巨頭(BI,Zo,Kuz)補強囉
其實唔難

跟住又俄釘

我寧願攬撚住D cap 過世，都唔想再有釘俄。
我覺得我湖係差隻底姐，有底，可以圍繞 ball+ig+底去招人。

至於咩底岩湖，就有待討論了

Magic在今天的交易之後表示：如果沒有信心在夏天找來2名頂級球星我是不會出手做這個交易的

咁有信心

Cousins

咸咗 jc同nance去到要打爭氣波

冇講過野

btw,,希望pg 為左家人>戰績，回la打波。

簽到pg加一個star我含愛g lo條撚

真湖！！！！！！！！

佢兩個有得打playoff , roleplayer 跟LBJ表現會好d

應該祝福佢地

可能有all star committee 左

就係唔考慮 luxury，2020 都未必組到所謂巨頭隊
2020 就咁 Ingram cap hold + Lonzo + Kuzma + Hart 呢四個都接近 40M
2018: 16.5M , 2019: 20M only

咁講野一陣又比銀仔罰錢

All in PG 加19 aim klay 實際d

如果勇士達成5年4冠，都幾難說服老闆咁科水

今場冇melo同西書
Btw記得之前有報道話klay收少的都想留係勇士
所以klay真係唔大機會
但唔明點解要buyout B-LO
分分中比騎士食埋

今時今日
只要有一粒星
第二粒星就會黎
例子大把 近既Westbrook->melo->pg
遠既08綠塞
唔明呢到d人屌mj同死攬班後生做乜鳩
Jc+nance jr 都只不過係second unit
乜你地覺得靠宜家呢個陣容打多兩三年會好似以前雷有三少加ibaka 同Jeff green個高度咩？ 好明顯無囉 同埋人地都入finals 食蛋啊
宜家projected cap space 有機會70m開到兩張比兩位大粒星 唔係a+都一定係a level deadline trade
同埋我一直都反牛
如果比張約無腦牛我會好徹底失望
有無人肯黎無人知 你無準備好就一定錯
咩十年消情感湖 如果你係真心既真係笑撚死人

Klay黎仲難過pg
有pg加個底其實都已經叫好了

收少d都要25m up 啦

4個已經爆cap

B Lo講左今季想留湖
其實績埋B Lo都好架
不過CAP SPACE 啊

理性睇一定係good trade , 機會留比有準備既人，如果唔係波士頓唔會無啦啦天降kaiV , 難保夏天又有all star super star 講trade me

補多句
NBA 球員都係見風使舵
你真係簽到兩粒星
大把人肯同你低薪玩一兩年
你驚b-lo唔會低薪同你簽咩到時
反之你一個都簽唔成 佢咪開你20m囉

19追KLAY做乜

發現呢個topic 好燈
要開始輸了

我地個情況就同木狼前兩年一樣
而我地重更加柒過樣擁有兩張cancer約
人地有畢年都要放棄dunker lavine
講真個句 main-core黎計 KAT>ig/ball
班十年情感湖真係好嘔心 打強隊輸小d就咁多ff

始終都係商業野
一係衝冠一係衝錢
有幾多個真係乜都唔理
淨係幫一隊波/家鄉打一世

再講 球員唔搵錢
仆街agent都要搵

westbrook melo 唔打喎

好多球員都有出post

感情真係幾好

pg 同新隊友打下friendly

又唔駛咁講既
短期黎講，emotion>理性，係人之常情

隔多幾粒鐘，大家消化完，就會覺得係good move

大家都讓兩個，fair

Lonzo有無？

罰多幾次
等PG 同情下Magic join us

無得睇Nance着紫金戰衣滑翔式入樽喇
有無可能過幾年Nance 同If 回家

JC

人地宜家咪回家囉
老鄉ohio

唔差在少煮回家

不了

樓上2個 funson reported

想睇下PG一條友帶隊

Nance 老豆件波衫係咪掛咗係騎士 ？

下半年柒就柒梗
無左個10場posterise 人一次既highlight player同lou will-type player
比d耐心喇
It狗玩野咪最多比佢搞多半季
出年搵兩粒真大粒野夾住波馬古一齊衝喇希望

好似係 所以冇得用

nance都算係回家

可能會照著呢

唔會番喇
你睇下tmac同卡達就知
就算佢地咁多貢獻 都唔會番去咩直同速龍
而Jc nance 不過係兩個後備
將來佢地有幾多年nba打都成問題 特別係nance

無
但有賽前射下波仔
應該3,4場內會復出

入面着湖，出面着猗，到時再一野扯爛猗件波衫

出勤率比想象中差
希望唔會係下一個射波之鬼

傷膝青年
同埋似隊波保守啲等好返曬先出
又可能因為有仔生

如果有得俾一千萬去買今年個1st/2nd pick 就好

wb, melo比b打驚左

佢暑假比心機練波就得
射波射到咁廢寶係好肉酸

又trade 走

老表玩完架喇

真
轉射姿先plz

melo人生都無幾多次1 in 1 jumper比人full block

炒鳩okc出氣

化悲憤為力量

No Melo , No WB

KCP好好地open3又要7

有冇LIN

hot 到

Paul George 勁到

勁開

今日PG黎見工，打好少少

PG又黎料

掉轉左
係PG做hr見我湖

正解，佢同愛g講緊價

PG勁撚到

終於輸到

個pace 慢到

pg

PG咁就12分

沒炒過

又三 屌你勁到

炒ed one

pg勁到

點解Lopez 咁慢都cut 到入底?

Pg朋友隊

PG癲
SF top 5

龜仙人

難得冇大龜
睇黎PG今場都會大爆發carry

上場都屌打湧

今場60+

卜唔驚水行俠呢d大隻佬

B仔做PG 好似激發左D 潛能

B仔呢球PASS成個LBJ咁

叫隊友郁

Molamola
Pg 比牛 扑走左喇

牛又老蛋人地

做大佬既 potential

牛又震撼教育新仔

沒啦啦又lead 返

對面好似得pg識打波咁

乜隊波咁勁嫁咩

adams無wb變傻仔

近排D 心態好好多 , 睇佢個樣都有信心左

好彩冇trade牛

我湖開始躋身列強

PG打足
而家2隊後備水鬥水

其實就算之後Ball 返黎 , 依家JC 走左
輪換Bench 出黎既時候都可以比B仔 key ball

輸唔到好辛苦呀

你講出黎有冇笑到

kuz同b仔啲心態同球技都成熟咗好多

精精地下半場PG換件湖人出黎打

豬

豬有得出

Jc nance

棄暗投明
人之常情

第二節已經有得出

咁早有得出
都唔出bryant

出 Bryant 啦屌

3分0%

豬真係好廢

做咩Kuz 呢排又差返

呀叔好波

終於入

boa你咪出黎搞笑
岩岩掉框又接番

tb la diu

佢個LOOK幾似IT9

豬唔錯啊

打得幾好睇

屌
豬

新笑匠

無知一問，Trade 番黎個top3 protected pick 係一定中頭3pick?

入埋就perfect 希望佢有5分5板

比豬適應吓啦，咁耐冇正規輪換時間出

對面已經屈晒內線但係點tip都入唔到波

yes🤤🤤

好耐冇見佢出場

top3會比返對家

protected係人地protect

好奇之後會frye定豬/Tb出先

豬比水行俠撚狗咁撚

對面炒到😂

阿叔打得好左

除左ayton bamba，下年仲有咩center

阿叔: IT9黎做我後備

罰球

buyout anus把啦，簽啊叔

十卜

傳波好勁

Bi=大佬

牛 bully ball之鬼

反牛又輸一場

B

熱血豬波系列

如果牛大哥們手長多幾寸
個腦再正常返少少

贏緊十分喎Ching

有個lakers girl 好似 JW

呢個好笑

唔領先過點熱血

pg又然唔到我湖

Box out
Pick

唔會比我湖pick 到

狀元

駁唔到

kcp

湖痴左線
之前屌 ft廢
冇3分
出Ennis

2月份，全部改善哂

lopez

禾有上連登

睇下樓主個名

牛
如果係nance

開始躋身列強

現職湖人主帥 你問我答

如果係nance依球連dunk嘅機會都冇

B jai今日連3都有

Ching 真名上連登
Go United ok

好似聽到好似話近幾場有53%

有馬仔 不了

bi今場好carry

bjai 打point guard

啊叔係乜水？

B drive and kick 尾g

Hart可以將佢練成3D

Hart block pg

BLo比Adams強姦

jh good d on pg13

半場花式倒水大法

急需一場敗仗

pg半場22分

我湖又準備幫人刷career high

諗起早幾年蝦餃老母打正選
我湖終於過左最黑暗時期。

Pg唔過黎就打撚到條仆街仔過黎

Ryan jelly

認同你但係Pg trade架邊有吸佢黎啊

湖個交易好唔低喎
冇左2個後備，真湖

唔想JC nance走

真心 睇到有啲眼濕濕 仲要加埋張相 唉

reggie miller笑緊咩

講波佬做乜

笑咗好耐

Jc 同nance 都係真湖

bjai

PG撚到KCP

BJAI

果下係撞到佢跌 唔算ankle break

pg完爆kc0

b好撚carry

BJAI !!!!!

b jai食咗咩呢今日

b >>>>>>> jb

B真老大

3分 B

Pg :自問唔差

啱先個crossover都

b越黎越似大佬

除左個樣

開始相信季初個 bjai ，真係收到 order執行 9沖打法

B呢幾場有埋3

b神
the next kd

kd 好靚仔咩

係都kd打法似我

心 >>>>>> danny green

唔靚仔 正常樣
但係b對死魚眼 加埋個唔長唔短雷鬼頭真係

變撚左勇士?

勁過湧啦
湧比癗炒
我湖炒癗

屌呀牛

第一次認同你

randle = shaq

牛bully

欺凌

牛果下rebound 再上 屈機到

Randle Bullying

牛: 攞d蛋散mark me is 無肉

牛如果係香港打波應該會撞死人

牛
連續兩下

PG

屌奶星班癗狗輸撚到就跳樓

太易玩了

pg一時夢遊

仲話trade牛

笑到我仆街

好想輸波啊

屌，勁到癲
第三節既湖人勁

一個打三個一定得

湖人需要一場敗仗

勁到
又進化左

全民皆兵
Hart 3d
Kcp Lopez 好返
Ig 牛屌打

迷牛黨第一次召集
Yoo Jiae

Ingram is 15-19 from the field in his last 2 games.

湖人總冠軍

不嬲不迷不反

都話牛既身體素質係好稀好嫁啦

續牛啦

牛打廢底真係勁
不過依然唔pick同會冇腦

稀有*

但係現今聯盟有幾多個勁底？

個腦好左喎

有無機入po 前面幾隊都有傷兵同岩岩大交易完

今場鸁波就開始迷牛

pg13岩曬湖人啦 罰球一樣咁撚廢

啱啱諗住講

兩罰全炒

KCP

好似未見過佢入曬2球

PG 發夢
諗緊嚟唔嚟

要3條友圍鳩牛

做乜牛坐咗幾十秒又出翻黎

牛依個名真係岩曬佢

shaqtin?

有冇手足覺得呢套黑衫金邊好撚靚

屌你呀boa

BoA

唔敢比豬同tb打

心仔守住pg

唉

Pg要黎痴冠都諗諗比唔比

唉屌 又輸唔到

b個樣 真係似死毒撚

對面啲罰球咩事

咁串

Boa搞笑all Star level

20分了

打2K成日著呢件衫

有b仔加牛
要考慮下pg黎唔黎得

今晚又有免費tacos食

交換左靈魂

kuzzz

我都係

屌，pg想過去我湖個bench到坐？

搞咩nick collison都出埋

有冇2k18手足可以話我知ingram rating而家幾多
利申:仲玩緊2k17佢仲係75

tip in

j barkley 勁撚到

炒緊雷 有無眼花

冇

TB學牛咁打Bully波就正

好似79
myteam就出到藍色85

預左

好on9
兩年都無章

PG今節好凍

觀眾仲準過雷

Tacos streak

輸唔到個topic之後輸幾多場？

屌廿分了

冇
炒鳩你癗是100%的事

咪燈呀

一場好似

突然間諗起之前jc話唔會係湖人低潮既時候離開湖人 點知而家一打得好就比人trade

有番free throw既湖跟本已經係po隊

其實jc真係同湖行過最黑暗時期（牛第一年傷左冇打，打多牛一年）

感動既係JC有playoff 打了

大jump

zublocka

respect

b jai全面進化

想睇tb

好正

希望jc有多機會

我湖件Grant今場打得幾好

Bjai堅勁

有啲想睇Payton II

癈到不行

係lo

kuz

B jai終於打出預期表現

不了
吾皇老了

佢兩個回家夠了
我蝗就不了

D罰球 我有無睇錯

come la

Kuzzzz

kuzma著咩難？
kobe1?

無左jc好似流暢左

Kuzz

係 上場JC已經著咗
下星期會retro

對

對手後備太廢

要入手了

上場mj 3, 嚟緊都係經典系列？

對面頭寒

可以出後備啦

呢隊野好睇

呢隊湖好正

ez tacos
ez game

雷啲後備廢到

b 都收埋
又贏一場

好悶
實力差太遠了

下季pg想黎我地都要諗諗先

好心walton唔好咁孤寒

成日最後一分鐘先比人玩下

高大bryant加豬霸

tb都郁射幾快

佢成個人，好有喜感

真
唔想要手下敗將

咁要係kings到簽人了

豬好耐都無留過咁多汗

廢到傻咼

D豬油走哂出黎

三控衛

炒30分

屌打對面垃圾

打得勁smooth

禾嫌啲底太高，出翻三件矮仔拉低個身高

Tb定豬正啲？

對面打散手波 冇兩件正選就收晒皮

豬+TB=家嫂+bynum

豬唔錯 真心

豬仔學牛減下肥會幾勁

老老豆豆
咁嘅後備點同勇箭玩
下下出48分鐘？

ennis=Morris

要減磅

Ez win

Brianshaw同pg講咩

b仔做得好

Come come next year

又捐錢比NBA買地板

Staples Center erupts in a 'We Want Paul' chant

7分5板1blk收哂貨 今日好開心呀 聽日一定會更好既姐

雷d後備廢到

呢位ching迷豬

沙沙勁好撚多

呢位ching迷豬

quote錯

莫非你覺得zubac tb 同bynum gasol差唔多？

sasha大心臟
我敢講嗰兩個罰球俾而家呢隊嘅人射實炒

Fox同Monk

Clutch time ft

係湖都支持

屌，又真係駁你唔到

湖區洋溢著勝利的狂熱

罰埋shaw
罰到PG覺得自己都有一定責任
去湖人還債

下場輸比牛仔
賭丁

西波

唔出奇遇強越強 遇廢越廢係我湖特性 所以如果入到finals 湖人會笑到最後

好開心 呢場連續講左幾場

長講長有

點解想輸場波都咁難

好似又4連了
希望5連到

basketball reason🤫

幻想緊波+pg+bi+randle+brolo it and kuz coming off the bench 小妹真係一路打字一路feel到下面bit緊d水出黎

認真，我都迷fox, 有all-star level potential
唔似ball either legend or bust

但一定係ball >>>> fox

Ball>>>>fox>monk

訓左無睇 今場輸到未

原來係因為你冇睇

以後唔好睇波ok?

睇唔睇都贏ga la...

monk去左邊

又bin

Greensboro Swarm

有冇手足已經買定機票去睇我湖打finals

咁都贏 屌

Ingram 近排好似好穩定

不如真心buyout it算

之後就冇咖啦

高效到癲

Nba 太易贏了

唔buyout 得架

Buyout 左無人敢黎

好似係

唔好未打就屌左it狗先

一定要正選🤡

Magic都話等佢自己earn下minutes先再打算
呢條撚屌 玩instagram多過入波呀

咪俾佢喺到打半季
又冇乜機會入playoff

咪睇吓佢有乜表現囉

算啦，屌都廢事，反正過客
正如你呢家唔會屌dlo 玩ig 一樣

睇黎要到有真普選果日湖先會輸波

睇返magic訪問

話jeanie buss喊左

如果要追分果時it狗同湖人其他人唔會係同一層次

順便用半季教下牙波上籃

More thanks

唔識輸牙

it9為爭大約，一定下下自己9黎
情形好似坐監前既 KCP 咁。

有左愛滋？

我都覺得唔駛咁快買斷佢
除非真係不停係傳媒面前話要打正選破壞晒氣氛先放棄佢。

但你無得否認it搶分能力應該湖最高 講緊搶分

呢個真
blo拎黎同佢pick

唔否認
但我寧願clutch time 比ig 舞好過比過客 carry

其實真係唔差既

其實同牛同一道理
要知道自己角色係咩

牛就「暫時」擺明拎黎屈後備
但佢期望正選要大約
it9就擺明過客
佢期望要必然正選

Last 10 : 8W 2L

記者好正咩名?

牙波復出埋仲得了既

Last 8 : 8W 0L

點解喊?

係愛呀哈利

還我jc

Ingram今年攞MIP 點睇？

好難同細龜搶喎

Ingram 三當家
波囝二當家
古斯馬先鋒
Hart 綠葉
差個大佬就齊腳了

今年15分

下年爆上30分

咪玩啦
嘔奶勁到乜咁喎

大佬 - 阿牛

邊夠我黎踢波玩

個心已經喺我湖度了

D潛意識出哂黎

Ball Ig PG randle 有手有腳

不敢想像了

冇啦啦走去同b仔拍手做乜鳩

合約牛都j 不了

刷定鞋

當左係自己隊罰球

PG自己醒既就減人工黎痴冠

家鄉隊
大龜 基石 pg kl2 love

其實你己敗露

Pg 開界外球時
Lakers:we want Paul George

見佢pg 忍笑忍得好辛苦
，會心微笑個隻

到時簽唔到 可以慢慢bin c

唔明點解有人會懷疑pg唔黎
湖放得jc, nance肯定預左比位pg
湖擺到明想要pg pg都想黎湖 加上愛g lo出手 有邊次係唔掂
個勢係湖到 依加只差轉會費個問題 同埋依加都係2月中姐
上年kcp都搞左成個暑假先黎 pg黎就黎硬 係睇時間問題
頭盔都唔洗戴

cap左圖

係都pg 2號

有冇片

Lm鞭C

清色波